Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (mai et juin 2017)
Slug: new-developers-2017-06
Date: 2017-07-02 14:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Status: published

Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux
derniers mois :

  * Alex Muntada (alexm)
  * Ilias Tsitsimpis (iliastsi)
  * Daniel Lenharo de Souza (lenharo)
  * Shih-Yuan Lee (fourdollars)
  * Roger Shimizu (rosh)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la
même période :

  * James Valleroy
  * Ryan Tandy
  * Martin Kepplinger
  * Jean Baptiste Favre
  * Ana Cristina Custura
  * Unit 193


Félicitations !
